\begin{lstlisting}[
	caption={Rekursive Generierung einer von einem Automaten akzeptierten Eingabefolge},float= htbp,
	label={code:62WorteErzeugenRek}]
	Def: erzeugeWortRekursiv
	Eingabe:folge = $[\Sigma]$, $q_i$, zustands-kette = [Q], $A,$ $F$, 
															Übergangstabelle tabelle, worte = $<[\Sigma]>$
	start
		wenn Länge von folge >= maximal-länge
			rückgabe;
		wenn Häufigkeit von $q_i$ in zustands-kette >= maximal-wiederholungen
			rückgabe;
		erstelle zustands-kette$' = [Q]$ und füge q $\in$zustands-kette ein;
		füge $q_i$ in zustands-kette$'$ ein;
		wenn zustand $\in F$
			erstelle wort = $[\Sigma]$ und füge $a \in$folge ein;
			füge wort in worte ein; 
		für alle $a' \in A$
			endzustände = erhalte Liste an Endzuständen aus tabelle mit a$', $ $q_i$;
			für alle $q_{e,a'} \in$ endzustände
				erstelle folge$'$=$[\Sigma]$ und füge $a \in$folge ein;
				füge $a'$ in folge$'$ ein;
				erzeugeWorteRekursiv(folge$',$ $q_{e,a'},$zustands-kette$', A,$tabelle$, $ worte);
		rückgabe;
	ende
\end{lstlisting}

